hi 淡友 (300)

歷史見證著我哋踏入300個post

本燈聖都覺得聽日牛上，但近e 3個月我燈無虛發，下下都燈，希望 可以無事啦

聽日先正式300 今日預祝定 聽日就係千點波幅

開定晒咁多

300 yeaaaa

呂布兄 收市平左一半熊？

點解明明恆指跌, 但隻牛會升 5% ?

29000

35000

22000

38000

推番上黎先
癈事

推

3幻

見哂上面全部

仆街仔

300啦咁多位
有幾多個元老仲在生

留條腳毛先

All in

熊軍

今個月

all in熊
大家走鬼

留名

追往死裡打

歷史時刻留名

我149先追上黎

我算唔算

post 300梗係要留名

多謝布神先

罰你由0到299睇一次

追咗咁耐 大家係安好 係時候開party啦

咁我呢

唔算

我早2, 3個POST先開始追
有時開會追唔切

今日仲會唔會升返俾我入熊

我算唔算 輸足咁多個post

渣打又免佣
可以補一補血

入貨仔

道指》恆指

垃撚圾

由post 10跟到300

布神 我883熊走左喇
應該聽講唔好貪
已經賺左好開心

咩數？
出黎見我

我新會然

巴打個名做咩短左咁多

點解？ 你打左去屌佢？

爺西幾時救市

好尖啊

我都想免佣

仆你個街

點解明顯過我果張5分既

下星期到冰冰送錢比熊軍洗
10億夠唔夠分?

264到價put未入價內已經double咗

前日壞左 SC MOBILE

61287隻船重到個莊唔見左

我都是

又100%

好悶呀個市又唔郁

我已經走左 亂開價

由頭睇到300 第一次留言

你唔係好遲入咩?

仲有無牛軍

好撚多富途

新會然呀

第一個post 玩到而家點睇

其實琴日有冇牛軍？

有 啱先入左貨 月底28000

變到59%街貨 D價亂跳 轉左碼

原來我係八月頭149開始入黎

劍指5幻點

仲係船 請問有冇其他275熊可以換

今次邊個領軍

冇喇, 要等新熊

原來我又有你TG架

屌佢佢成日壞 上次成個app死埋

老美領軍 壞消息出盡

贏就贏2-30點
輸就輸2-300點

放上黎啦

我都有你TG啦

慘，被遺忘

食左883熊 揸恆熊 扑暈自己

我都未試過嬴30點咁多

g 持 老美今晚27000

今年都WAIVE左差不多 7-8個月了

唔係掛, 又有

你又玩阿?

Paper trade都輸300點

真係好廢 想轉牛牛

好似真係唔係好掂
有冇咩熊介紹

又要鬥快接火棒

好似已經唔記得左2次
你要成日同我講野, 我先會醒起你係邊個

原來我都有

得我先成日同你講嘢，最長情

同你做既野一樣

我怕事 唔敢打上去屌

無玩tg 邊緣

我個tg開得果幾次

玩牛牛模擬倉

係呀, 呢到, 我淨係認得4,5個人

我都有

我都係

唔駛屌, 佢CHECK 到自己問題
就會問你有咩要求

有無打電話上去屌既攻略

我幫你

+1

大部份係同我講嘢

得你同晴巴

偷情先用TG
利申:成日偷情

笑左

大家都有玩tg?

睇下最後邊個開口先

免佣都唔撚要

上堂先 朝早食得廿幾格
等玩下半場

U都會偷情

想要嫁

ff少陣

我BB都有SHARE俾我

做咩唔加我

我都想問

我又想加奈奈

屌柒佢哋囉

跌多200，集氣

我好瘦, 又好靚女喔

我畀女朋友睇都唔會咁 正常都一齊笑 嗰個明顯膠po啦

快到

19！

下, 我好認真睇架喔

早排晴巴傳功先開tg

毒撚最忌有自信

我share咗比條仔，但個樓主擺明假膠呃like

請善用起底功能

要加D勁人先係架嘛

慳唔少架都 ,
如果大大注出入的話

佢都唔肯傳俾我

大膽啲，嚟，俾膽你!

布神有無得加?

可唔可以比膽我，我今朝手震

暫時要嘔3分之一利潤出黎

咁咪好瘦

牛籤你今朝去左邊

IFC樓下

贏到手震？

噚晚咁high啊嗱

有冇人攞左富途送張8達通?

比番錢我呀

食左一半熊，今朝追果注食埋
依家想追276熊

痴L線，我係佢DOUBLE咁重

一棍

你是痕生大戶,
冇左你佢股價都唔會咁硬

點拎？已經開左戶

玩61049算

同問

好, 我給你

驚走唔切呀

我94開始做cd rom

UU
——
——
——

悶到呢

Thank you
但你做乜咁愁

YES
19 C 2 = 19!/ (19-2)!

呢舊野我又唔明

希望下午爆邊

你無睇個肥婆post?

我都唔明

睇來我轉隻290 能佛系算
出出入入唔岩我

屌過肥婆就明

對波同下面三截車軚，但佢個位對唔齊

無
有無link

食唔到個大浪 好愁

又想買樓了 樓價跌得未

佢條題目答案應該19!
都唔洗排位
要排位就用C
唔洗排就諗 ! Or P

但你本身食咗好多

車, 傳左擺住係到先唔得架咩

陰跌喎
點搞阿

瘦唔一定無波既
正恩嫂係人版

買牛
跌慢左

而家轉投熊軍都賺到的士錢去IFC嘅

都算高追 妹下妹下暫時5格

61287 呢隻閪野 -400 0.1
家下-480 先0.105

cfu 話跌4成

已經兩次都差d贏大錢 可惜呀

可以係腹J

冇信念

61287
期指點數無變
0.102入完0.106放咗

有少少想
講真

咁又真係幾ON9

cash is the king

咁難

呢d寫program啦
好似無得計的
計都係畫樹形圖
寫個array

好多街貨

想睇266有無力頂先 一無要再落一大段

放左就唔好睇喇

佢send SMS黎叫我10月2-11月去office攞 你岩岩開?可能要等下 我開左成個月先叫我攞

你都食唔到

夾硬搵藉口鬧交 結果會點 你知我知 單眼佬都知啦

搵定call囉

等下半場

差d??

咁等下喇

59.74%-->100%

同埋睇期指架麻

我本來都係入左呢隻 見到街貨 即刻轉碼

點解沒爺閪呢
11點半都變妹市既
習慣左11點半食飯阿?

作為一個大淡友, 大跌1點都無食到

但數字可以重複?

你呢個港女都頂唔順佢
其實佢會唔會係特撚登呢

唔係既 係睇錯/早入市。
信念我實有

其實佢都係想屌柒你姐

有無牛軍先

我心情好時, 性格好好架喔, 你可以問下我BB

琴日有巴打話今日賺埋我嗰份 然後請我飲茶 人呢#

input既數字可以重覆，但用完就冇

買CALL就下星期先

係到 約個時間

問我

Nested loop呀
做哂咁多條list就count

沈大師係咪仲睇29000

另外一隻 61427 但 12000

老婆巴平時同女朋友傾乜柒？
日日悲天憫人？
聖母嚟

邊個黎

不如請埋我,我冇錢開飯了

柒頭巴 你喺邊吖 我記得你話請我飲茶㗎喔 今日fatfat啦

市場扭曲 我唔係咁設計.jpg

我對你長期都好好

一齊黎一齊黎

61287

可唔可以 8+8+8+8+8 ?

琴日係靠邊站

唔該晒

下午彈 定再跌呢
三日千幾點

你冇睇佢FACEBOOK 咩, ( 唔對路 )

今日賺幾多

你要call啊

點解你條女咁多問題

你仲頂到

應左你啦 無視我

Love u

係咪等爆邊

痴線, 入一張細期 都要8皮幾

要下午啦

10手 23格 原本有50格架

5分鐘張圖

冇見到
認真？

最貴既恒熊
一定唔死

震個廿點隻熊跌左兩格

出黎出黎 我放1點

貴得有道理

23k 唔錯啵

可以呀，但你要有 同埋想計到佢可以組成到最多組合既結果

M底呀嘛

街貨量高有咩唔好？

入定大戶熊 , 等呢個價放

我記得布神好似講過本技術分析搞掂都已經可以去夜期度刷

唔好可屈

100%既無左莊賣貨 個價會有d 飄

哇屌你認真㗎
我講下姐 你賺錢係你自己嘅

屌,真係升左4格

下半場試玩下其他野先

冇佢管住你可能你破左產啦

彈番200點比細佬我 好唔好
咁今日就無事發生過

琴晚咪CALL左囉

架船會沈

係人都知架喔

不過你都選擇左無去見工
精明選擇

沒SIR點解我成日輸
點先贏到錢

點樣沉法

恭喜你地配對成功呀

同CALL PUT一樣

布神我知錯喇

鬼叫你成日唔跟trend 無啦啦反手

你冇放?!

好FIT

想問用富途牛牛點整依個圖出黎睇

做乜啫

個三角形仲未落到

有呀

個價會自己打飛機
期指升幾點可能已經跌一格

no pain no gain

咁誇張

on9 中電都插成兩蚊

我已經好PAIN

破斧沉舟

琴日夜期升我都冇懷疑過自己

放會吉倉
唔知放唔放好

又話唔好咁急

笑撚到咁我唔牛唔撚得

人仔已經6.9

無本生利

見佢升咁慢都知出事

唔通要爆上

你有條仔唔驚

你通常玩幾多%街貨量？

布巴繼續睇262

琴晚先6.89

我長期都懷疑自己

信念

驚呀, 好驚搭沉佢船

咁我咪睇跌買升囉
又錯

好想見到

唔好買啦

驗身正常

有甜未呢?

心好累, 不想玩了

牛軍係唔係得我一個？

道指肯回未 肯就落

hello u are not alone

<30%

vix is ready

邊隻

我初初都係咁諗，但咁做又好似做唔到可以搵到最多個可以sum up到40既組合

睇個勢會去到7
之後人踩人

係

free fall

一路有一手手call咁入
不過牛不了

屌米穿52 WEEK LOW
真係心涼

熊仔D Profit 轉左隻近牛玩快食 跌10格就走

熊軍 下午彈200點比我 好嗎？
咁我就可以當無事發生過

我隻call變左牆紙
好彩前幾日入番put 幫補下

一定得囉 加個 condition =40

應該飲食習慣嘅問題掛，同你飲完咖啡啲尿有咖啡味差唔多

你諗法係順住個array一路加咁做？

100我都當無事發生過

依家show既街貨量係咪顯示琴日？

-100 ok?

躲著又中槍

屌我入錢牛牛呀cls

唔好呀

nested loop喎
逐個逐個加喎 加到40咪存起個list 加唔到咪唔到個list

睇佢個傻因子發唔發功 一出招挾死 怕怕

會唔會跌得過急?

唔係現價既話
大把位走

nested loop咪試哂全部組合囉

等埋美股先

YES

大家低調啲，all in 牛

咁依家咪可能已經100

睇莊有冇掛賣貨

要做，風險管理幾時都要有

冇8X 都9X

本身有港幣係牛牛禁兩下就可以轉做美金

61287熊走唔到阿

下午反彈

信念，262會穿

個野壞左阿

走乜鬼 等一星期收錢

跟 今次真係唔走

無美元戶口
入7331得唔得

VIX 唔係恐慌指數咩?

午飯呀

唔係跳船
佢地話咩100%會沈船 我新手唔識
怕沈船 想換船

咪就係

佢地話沈船姐係點...

如果上星期買既熊 今日先放 回哂本有突

咁有貨係應該轉另一隻？

冇睇時間 扮扮下工 原來12點了

咁易估都咁講 死撚左佢啦

你睇升買熊 睇跌買牛

743 個組合 wor

CFu 逆向思維

呢度多左新人

最簡單就寫個variable裝max number同寫個array裝住個組合，寫個function check array.length

真係無限演譯 出咩都中

信你 本身10手280熊
一陣再追275熊先

信念

今次真係下定決心死跟

琴日先睇升姐

佢應該 DELAY 左兩日

連指好一面倒

qq 小米put 放唔放好

唔好上61287
就沈 唔知會點 好驚

有無275熊推介？

我琴日都買左5手牛博下
今朝就打左靶
當然倉底遠熊照留

我今次跟足 下午升嘅我加沽
今次咩都要追返哂

大師主要收入來源係開班
唔係賭個市
一早上曬岸啦

883睇幾錢

我入63021

果班賭仔唔知點呢 連續買近牛 開市就88

所以d口號夠出位就得

痴撚線 300post

瑞字頭

呢度有巴打有課過金

個價正常好多

牛軍放左個高潮假

同船

12000

中午收前牛左極限牛

有念頭想開第一注call 24515

我仲係度，但已經想投降

又番黎binc

Lindex 熊軍高水

我嗰隻新啲

過埋今日/聽日先
自己風險管理喇

晴巴

大師兄去咗邊

63021瑞銀

30幾年睇市經驗
抵俾既
不過我追開d唔洗錢

笑鬼死
尋晚成班牛氣沖天
利申
星期五過夜熊睇位再溝

落船講聲
我入熊

300 入黎留名先

我搵唔返張統計, 話如果國慶前升, 國慶後5個交易日會跌10% 個張圖好準

最好夾爆我, 想上多次車

不嬲夜期牛三朝早熊一

係喎

跟!!!!!!!!!!!! ALL IN！！！

布巴，睇午後會繼續跌？

一次過出十部tesla

tesla連司機

睇位齊齊沽爆個市夾爆大媽爺西！！

62674, 12000:1 自己買番大D

放心我無all in

咁62674
法字頭好嘢嚟

國慶假完，大媽齊斬倉

心有靈閪

上證仲有無停巿機制？
可能今次玩唔比沽貨， 只可以買

講個笑話比大家聽：牛軍

國慶前175大媽接左勁多貨

唔沽得A股咪落嚟沽H股囉

昨日引牛震熊！重有好多水位！放心入

睇跌 但真係好擔心連指

0.21

減貨先

連指已經好耐冇燈啦

我係死性不改嘅傻散

今晚等我帶領牛軍

班牛軍死哂

熊軍 大人有大量 放過牛軍喇

大賺左未？今日

0.021 打錯

琴晚先牛完

撈底牛護著熊軍

琴晚牛軍連party都唔敢開啵

琴日掛住回布神 夠鐘買唔到q牛 算好彩 輸少d

一收巿就牛3， 開巿熊3

依家有70%機會去262
262-266依D全部唔係支持位

你地用咩買VIX

賺餐m記囉 我得隻0.01 熊hold 到依家未放

上返268當牛軍贏

跟

幾多賠

你啲M記幾十萬先加到大

記得夠就好走 學布神話 呢啲唔係支持位 夠食就得

而家通常夜期跟老美玩牛3 ,
朝早跟番現實 0900-0930 玩熊三

晴巴啲加大係好似拍電影落巴嗰啲
要大叫全日呢round我嘅

不過星期五點都要減倉

但係點決定邊個係第一個
因為我最大concern就係怕個dataset如果係咁
（8,8,8,8,8,12,12,12,12）
咁佢拎曬五個8走做第一個組合，咁淨低既12就唔可以岩岩好計到40

幾耐時間內計70%

咩number 睇過

依家0.160

熊熊好貴

做咩 邊個係第一個係睇你點寫

不如你去開證卷公司
跟住朝朝聽你推新野

落去食個黑包先

咁間卷商會蝕錢
無乜水魚輸

又大賺了

奶黑鮑

點解?

一星期內

咁要遠熊wor
太近隨時彈一彈死左

66今日有無落場

美期一棍上返少少

入得過？

PUT 可以長放 唔會好似熊咁 話殺就殺
雖然輸時間值

兩球都多了

唔關港女事了

換個角度
你係大媽你見個倉比人夾到HIHI
你會唔會扔貨?

已經三十個

尋晚早訓無走
今朝輸到走唔切

咁要睇下佢仲有無錢

講緊咩密碼

期？

以大媽ge性格唔會

去到先算喇
冇錢冇力

成日成交又少

黑椒漢堡

搞到低位先cut
估佢跌 但估唔到咁急咁多

仲有爺閪
除非直上3000點

鳩估 妹到兩點 睇下歐州爆唔爆

冇左北水係差D D

下半場攞返返黎

玩大麻股個排訓唔訓得著
D波幅大到要mon到實一實

正路諗法都係dataset第一個去開始撞組合，但問題係點最有效益咁用曬D number

大媽成日打上去問溝唔溝貨好

睇圖我覺得會彈一彈，去番268 左右再殺

狗衝返屋企玩下半場 ，電話走位走得好慢

Nested loop喎屌你

有冇人同我一樣，全年除左輸2月，個個月正數

唔會

如果你一定要撞哂就唔太大分別
如果你話你個dataset 有已知數量既組合就可以先做sorting 再跟你個sorting 去行唔同既searching algorithm

屌 十年無做過呢啲 大學個時啲功課咁

有d睇唔透

四月先開始正數

係我唔岩, 偷偷地上左你船

有料

7月開始負數，急跌

仲要話係睇長線

有無人個個月負數

返唔返到家鄉

nested loop wo

C9好搞笑, 嬴緊錢問止蝕
嬴又唔走,
輸又唔走
好長情咁坐落去

HERE

報到

布巴點睇12月280call 應唔應該止蝕

未贏過

keep, 冇可能成1500點價外斬，同廢紙冇分別

圖太朗牛個一刻，我已經好放心

佢而家仲keep緊牛？

hi

幾時改左名

上個月先正數

笑死，下午轉276熊

月月負數同盟會

食唔到黑包
黃金周老麥被佔領

打靶 打靶 打靶， 通通打靶

m記kfc成陣除

下午市有無特價熊時段

排隊join

5 min 線 應該有

恭喜

#metoo

美匯96

我硬係欠缺過夜信心

等陣爆上畀位加熊plz

人民幣 6.92啦就
港幣一對一既時候番黎

承你貴言！

圖田你個腦係咪裝屎

布仔贏幾多 咁high既

信心熊 。。
每穿g持位再過夜

跟遲咗

25800見

其實61287琴日60入好高追 最後大賺 一半係心理好一半真係運氣

恒指真係美源髮彩黎

我仲高 0.09入

唔玩喇

61427直頭乖乖熊 翻左一倍

死落去啦175

入熊啦，唔會輸架，今次實穿260，仲有600點跌

想睇下繼續插定彈一彈先

呢100點仲要玩幾耐...

快啲夾高引牛啦

布神883睇回到幾錢

[url]琴日無信念 蝕住走
今日係高位入 [/url]

瑞X 前收同61039差5格 現價格低人地9格 食左4格

又來1億1點

想佢抽一抽 唔抽高跌唔落

補個裂口俾人入貨啦

成交有啲少

磨唔穿 牛得 會好似尋日尾市抽升

冇計 尋日得呢隻同高盛同摩通。。

你中第一次40咪save落一個list度
會繼續行落去
即係abcde
佢會a試哂bcde combination
再b試哂 cde

想沽27,點睇

post 300 留名

不問價is ok

好廢抽唔起 入熊燈燈佢先

吉左倉先， 等佢抽高再入

放下屠刀

跌跌車開

好快會爆升

有熊既渣實分注食，走左入唔番

即刻一大棍 有料

fall

係呀，咁岩岩個dataset咪會拎左8黎試
8就同後面果四個8成功組到，咁就入左list,得番四個12

大戶無性架 啲牛牛有靈性架

26402就嚟食得

唔玩摩通? 差幾格點都好過高and瑞

大家話，爽唔爽先

果時明明恒指跌緊。。摩通唔撚升仲跌。。街貨量勁高 d價亂9黎

布神

jengjeng子

仲有成兩個幾鐘巿可以跌到去邊

佢好似仲未明我地講咩

可以跌多兩百點，再黎一日-700

係，我好似困住左係自己個思想到

港女又插

等收左市再傾，怕阻住其他人，順便等我沉澱下

極限26400牛!!!!!!!!!!!

今朝平左熊回返再入

262 叫醒我，瞓陣先

升返啦 唔驚啦

熊軍go!
61287換左船去62674

follow the trend, 千奇咪牛

支持

熊仔食晒 數數錢先 大家加油

仲有二百點未算 一陣0.01再買啦

逐個位試 齊哂check if=40就 save低有幾難呀

唔敢相信
呢個星期冇阿爺照住可以日日咁跌法

有大戶就夠

要不是有中國

根本個市就想跌

如果聽日落262 咁就爆了

我諗大戶就係睇中呢樣野

每次見到呢張圖都笑

落完彈返 唔計

阿爺不如放耐啲假

pull back再落

今日入既倉賣曬

恒指陰升 係就彈上去啦

逐個位試咪好似我上面果個情況咁
因為個dataset入面既數你用完一次就冇
（$8,$8,$8,$8,$8,$12,$12,$12,$12）
當佢係錢咁，拎完出黎就冇

一年無乜幾何自由，仲唔沽爆你

聽日d人唔敢過夜係咪又插

仲要成個星期夠哂長
而家爺西都唔知點算

重有冇其他，果陣好似有好多

彈

真係要學下布神 升既時候分注走牛儲熊 跌既時候分注走熊儲牛
不過個人覺得好難操作

qq聽日穿300

聽日先牛過 等呀爺返來救市

國家隊d錢俾人夾走晒

緊係難 係人都唔想蝕 想賺到盡

又回 好悶呀

邊有咁易穿 血肉城牆你當流架？

無黑包食

升返哂喇 牛軍唔巧京

可能佢沽埋一份搶錢呢

話時話近排點解無晒d 乜乜收風系列?
唔知d ibank朋友收風 公司收風 呀爺收風果d 清近況如何...
連師傅午姦教露都無人post ...

訊匯證券行政總裁沈振盈在東方產經「大師教路」專欄表示，雖然周一晚道指升近200點，但港股周二卻無力回升，恒指早段低開後，跌幅逐步擴大，最多跌逾700點。上周的反彈浪，恒指最高見28,031點，接近筆者第一個反彈的目標。但似乎市場的氣氛仍淡，一到28,000點關口，就有沽盤湧現。

周二之跌，嚴格來說是找不到特別的跌市原因，但技術上已破壞了反彈浪的走勢。故此，要作出反彈浪已完結的心理準備。

今次的博反彈，確實艱辛重重，過程是極度反覆波動，但筆者一直強調要控制注碼，故此，上周當恒指再上衝28,000點之時，亦已叫大家盡量減好倉，降低風險。熊市的反彈浪，要博反彈也只可小注，而且要有隨時跳船的心理準備。由於現時仍在熊市一期的階段，長線投資者仍未到安心入市的時候。

今次港股的熊市是「慢熊」，有別於1997或2007年，單是熊前期的時間已較過往為長，而且極反覆。若以期權或認沽證做淡倉，遇上大戶挾倉，又會輸時間值及引伸波幅，散戶要跟沽亦頗難做到。

現時香港股民最需要憂慮的，並非股市的下跌，而是整體經濟正面對下滑的危機，樓市泡沫幾可肯定已爆破，到時所產生的難關，較諸股災會更嚴重，大家自求多福吧！

彈返百幾點先啦 我要波幅呀

more

如果係咁 抵啪囉

太小 再彈多支陽燭

彈呀

真係靠信念

都話彈 今日咁樣食彈都肥到行唔郁

我仲儲緊，vix同 3x 黃金 ，等緊千跌之日

彈咁少

最難就係呢part
睇中巿唔走太貪唔得
睇錯巿唔肯走又唔得

彈左架啦？彈撚左去邊

一燈

一陣彈

你想要個result究竟係乜

check哂加40既所有組合再foul走有重覆既?

4格都唔夠咩？咁貪心嘅

無計
到到爆

加得熊未?

呢方面 收左市講解下 得唔得？
就番279-今日波幅黎講

可能岩岩番緊工打得唔夠好
假如：
dataset(8,8,8,8,8,12,12,12,12,10,10)
Result:
8,12,8,12
8,12,8,12
8,12,10,10

講堅gei , 你覺得有無機上多次270 左右

要啱啱好用哂個dataset?

布神唔睇好美股？

有

call大媽

Copy array

又唔洗，最盡D數就得

晚晚都跳水

d 好友死哂去邊 同我上

同我升盡

布神儲call put喎

Thanks

今晚十一點美國會講對華政策

好友仲唔買上去，冇膽

又走得快

陣間又in love

仲邊有錢

但係國務卿又會8號訪華喎，可能傾得掂喎

收到

原本我都有諗可能會彈少少
但完全無反應

高追熊 蟹左5格
unun腳表示 最緊要有信心

又賺多6格
5500了

岩岩又入返熊。即有2格賺

不問價返工啦

本細好難跟足

笑什麼

呀爺可能真係會燒錢玩架呢啲野

引熊啫﹐震走d跟風牛﹐中美講好數全球經濟造好星期一直上3幻

呢個真 坐下咪又返返黎

係囉 今日完成無料到

如果呢
即係話如果阿下
爺閪星期一升，咁會點
利申：吉倉

btw
牛簽仔去左邊
係咪不問價返左工啦

要睇你dataset係點喎 如果係1-19 每個數都一樣多 say n 就計都唔洗計啦
直接(121819 ... 9101112) *n 咪完左 諗都諗完

見到d留言好好笑

熊師傅打救呀

好友同我上 牛軍必勝

雖然得係熊軍，但聽聞誠哥仔入市個市都會唔撚知點解升

少注過星期 安全d

之後只會插得越深

gun升羅 比爺閪接貨

加沽囉仲問

咁會跌。。。少d

喺到呀。要ot了

紅字巴打 留名

戰狼300之淡友(300)

見唔到你落場，好失望

唔過夜最安全，呢幾日證明即市已夠食

紅字巴打

暴力升上28000

賺咁多都返工 睇唔起你

玩埋聽日咪吉倉過星期六日

你勁過我喇
我汁格仔人黎

費事比人追擊
我成日比tips嫁喎

咁又係，阿爺要面，咩都做得出

咪玩啦⋯⋯跌埋聽日先

仲唔彈你老味

抄家托市

誠哥暗牙底入左熊又話你知咩

6格5500 唔夠你玩

港女又想試穿

我見到，但你唔落場又少咁D野咁

梗係低入喇唔通升市入

27真係好撚勁 ，唔夠手快入CALL

咪又係果d位 都未穿過大位

如果今日大市彈唔返上去
我敢講 QQ聽日一定掂300蚊
歡迎cap圖binc

又磨

聽你咁講 走QCALL先

會唔會係炒十一黃金周

我邊多呀
我又唔似其他大佬咁勁 點可以咁做。一定會番工

買左咩驚玩？

用18000本 賺左9000
變左27000
我今日係咪應該收手了 太貪心會唔會出事

過埋聽日就出第三隻熊武士

有機

開始減注咁玩/玩dt

等緊cod正式版
有咩驚好玩

彈唔返上去幾多先
一陣彈一點 點計

咁又唔好 唔想累你賺少錢

我心目中個價係270-280

P2P爆到9彩，黃賓周都無錢啦⋯⋯

中二之後我唔打機，最近都煩緊溫習

AC今集好似好高分

棍來了

玩左幾次，11格了，1格500

原來我地一樣目標

平手走5手，是但

一張大期？

267現貨
利申：鳩up

邊有棍 比你呃咗

咁要恆指到25000先得

圖爺開牛!!

溫咩 咩野令你想溫書

一細棍
2格

都係既

想打返爆自己個底先，唔想比市場巴笑

近牛熊50手咁玩汁格，好沒志氣

AC係咩

見你地成日狙擊佢 其實佢邊到話開牛？

FACEBOOK

大户布😭😭

考正苦？

現實好殘酷

係啊

唔夠錢咁玩 我次次都只能夠單邊

呢個真 我小本 最多20手

今日收268好唔好？

assassin creed

有邊隻過夜熊好推薦

賺左50%, 仲唔收手
你估次次咁好彩咩

最近都1000點 求其啦

Put倉profit嘅10%

恆q熊雙開

依家先入就put算

ao?

265都勉強收貨啦

白車佬

好似仲爆緊, 之前有段時間明明話已經搞掂
睇來係封鎖唔住啲消息

準備轉場

真？

600磨咁耐

我都諗住考